[RubberBand] 在這刻若確信並未到了大期限 睜開眼！

作詞：RubberBand / Tim Lui 作曲：偉@RubberBand + 正@RubberBand

沒意識 學會了 矇住兩眼 迷信煙花未散
沒記憶 學會了 矇住耳朵 派對裡任意高歌

斷了的山脊線 鍍了金摩天背面
舊老區給拆建 自在遊客買下千噸客船

誰在劏開房中幾晚吃不夠吧
誰在K房通宵倒了幾多菜渣

沒意識 學會了 矇住兩眼 迷信煙花未散
沒記憶 學會了 矇住耳朵 派對裡任意高歌
在這刻 睜開眼 來睜開眼 風光卻失落消散
在這刻 若見證 混濁廢氣瀰漫 誰合上眼

尚懂得公正 尚靠每雙手拼命
做假的不買帳 尚在夏季那夜燭光照樣

寧願抽身搬家飛到遠方避世嗎
回望那獅子山還是會牽掛

沒意識 學會了 矇住兩眼 迷信煙花未散
沒記憶 學會了 矇住耳朵 派對裡任意高歌
在這刻 睜開眼 睜開眼 風光卻失落消散
在這刻 若確信 並未到了大期限 睜開眼

若這曲 被禁了 絕唱了 旋律給消滅了
樂器都 弄碎了 全部唱機燒了 也會化做野火燒
自這天 睜開眼 睜開眼 時候總不為晚
就覺醒 面向這 現實世界無懼 睜開眼

六月九日，時候總不為晚！香港人睜開眼！

RB

G持!

由14年到依家，香港越嚟越差，今次真係香港人要睜開眼嘅時候

或者好多人唔理政治，但呢次如果送中條例過到，你地昔日嘅生活都唔會再保障到，今次係無人可以置身事外，但時候總不為晚，六月九日，香港人一齊上街

同時出發 同時打拼

616再出嚟

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！